[拋磚引玉] 返工撚 健康早餐推介

雞絲雞蛋麥皮+燕麥糠 香蕉一條
準備時間：8-15分鐘
：蛋白質碳水維他命膳食纖維乜鳩都有
：麥皮都幾飽肚 延遲饑餓感
：準備時間頗長（對某啲人黎講）
：麥皮唔係個個都放到入口
麥皮唔好煮太耐 可以落少少鹽
雞最好走皮
推薦指數：

牛油果花生醬全麥麵包 低糖/無糖豆漿一杯
準備時間：<5分鐘
：牛油果食落幾似三文魚
：一樽花生醬 可以整好多餐
：牛油果花生醬高卡路里 份量要控制得好好
：豆漿低糖/無糖 有人會覺得淡而無味
牛油果最多半個 花生醬最多20克
花生醬最好買一粒粒
推薦指數：

面包鋪求其買既提子麥包 高鈣脫脂奶
準備時間：30s-1mins不等（視乎排隊人數）
：最方便
：唔知包鋪落幾多油糖去整個包
：奶糖份都幾高
腿蛋治都可以 不過要小心加工肉唔健康
推薦指數：

茶記沙嗲牛出前一丁 火腿奄列 牛油方包 凍奶茶
準備時間：20-30分鐘（由落餐至埋單）
：人間美食
：乜鳩都高 卡路里油鹽糖
：比上面啲早餐貴
一個月一至兩次好啦
推薦指數：

歡迎巴絲提供更多健康早餐
以上內容如有錯 屌得細力啲

鮮奶蛋花麥皮

250ml牛奶+兩隻蛋溝埋

倒落煲 煲至水滾後熄火

之後落40-50 gram麥皮

攪拌

最後再落一圈至二圈低脂煉奶

再攪拌，完成

準備時間: 5-8分鐘

紫薯+烚蛋

沖一沖舊紫薯 再放落鑊到蒸
之後去做自己野 例如刷牙洗臉化妝
差唔多蒸完前五分鐘再放隻蛋落去烚
之後出門口個時拎一拎就返得工
返到office再食
呢個組合食左幾個月

準備時間：1分鐘
等候時間約15-20分鐘
想再快d就揀d細舊既紫薯

有時前一晚裝定d麥皮同無糖可可粉落玻璃兜到，早上再烚隻蛋返公司食

面包舖求其買既提子包 其實都落好多化學加工野令佢澎漲 可以比腿蛋治更唔健康
你要推就推天然啲既面包啦 面包愈硬愈落少野
低脂奶有時會比脫脂奶更好因為keep住飽肚啲又唔會太多脂肪

點睇全脂奶 上網睇新聞 話全脂奶可能比低脂奶更健康 因為添加物少d 又飽肚d

茶記沙嗲牛同花生醬不了

以下係小弟建議
一：牛油果（可以撈 1tbsp mayonnaise）+燉蛋片+麥包
二：無糖yogurt+blueberry+蕉+即食麥皮
三：牛奶薏米粥，唔夠飽就食隻燉蛋

全脂奶一定係健康啲
尤其係牛奶，非牛奶飲品

花生醬揀無鹽糖嗰啲
操肌啲大隻佬都會食
唔好揀skippy 嗰啲辣殺

係 可以飽肚啲又有好脂肪
唔係咩都脫脂就叫健康 落既糖分分鍾多過全脂低脂去加重個味 yogurt亦是 。 要睇標籤簡

你講既雞絲雞蛋麥皮+燕麥糠
要開火 準備功夫同時間耐左啲 好難餐餐咁食 同埋一朝早食肉唔係咁好 有得簡可以簡啲易消化同多纖維
有好多選擇會更方便快捷亦有同樣營養
例如燕麥糠加奇亞籽加muesli/granola 用低糖/無糖豆漿浸一陣 食得
完全唔洗開火 低卡又有晒carbs protein good fat
按喜好 可以加蜜糖 /奶 /果乾 /生果 /yogurt
市面上亦有啲穀物係撈起左
不過都係果句 睇返標籤簡唔同種類 注意糖分

留名

LM學嘢

Lm

牛油果 吞拿魚 烚蛋 三樣野壓碎 再茶係全麥麵包到烤
通常搵一晚整多小小 夠食3-4日

我食齋麥皮加香蕉 真係幾難頂下

依個唔錯
整幾日之後放入雪櫃？拎出黎就咁食定要叮？

我會加小小檸檬汁先再放入雪櫃 咁啲牛油果就唔會變黑 我通常查完係包再拎入焗爐焗五分鐘